破產司機為52萬撞斷示威者雙腿

一定要煲大佢，呢個人渣

唔止謝sir，連er er er sir都……

推佢老母

推